有無人知奶油泡芙嘅正確食法？

整左啲奶油泡芙 我依家喺應該趁熱食？ 攤凍放落雪櫃第二朝凍食 定 放落雪櫃等第二朝再即刻烤一烤層皮 做到內冷外熱嘅效果?

btw

凍食